[又係時候戒丁］戒丁日記

成日喺屋企 冇嘢做 本來冇乜性慾 但係一冇嘢做 諗諗下就諗咗去Double May AV 宜家日日打/隔日打 射好少 好唔滿足 好空虛

Feel到自己就虧

利申：不是曲線求丁圖

真戒

今日Day 0 每日報到
破咗戒就買1手匯豐

Push 一齊

都係挑戰你自己身體嘅復原能力啫 復原能力贏嘅話 你只會又繼續打 不如咁啦 打多d 打密d 打到恢復唔切 甚至打到就黎死 心悸失眠 體驗吓先啦 如果唔係你買晒成間匯豐都戒唔倒丁架。

JUL-273

一齊

Day 1

Day2